有得簡 邊個會想做肥仔...

我，由細到大卑人笑皮包骨
條女話骨撞骨好痛

搵人一齊減肥

條女冇波係慘啲

點解你咁鍾意凌晨po放負文?

樓主分啲肉俾我？